有無人申請咗now睇2018世界盃？

新客收幾錢？
舊客收幾錢？

新客好似加$280
舊客要比$880

Thanks

之前續約免費送左

舊客永遠都係慘過狗

過幾個月搬翻香港長住 想知依家想睇英超西甲歐聯歐霸nba應該join now定有線定樂視定咩

樂視就算幾平,幾多野睇都唔好join啦

咁now同有線有咩

根本迫人每兩年轉一次公司

明明廢事煩唔想轉

Renew contract免費送